del post 唔該

排板太爛

Sorry借個位

又係你

未del 呀

del la